就到聖誔，有咩願望

請出招
我先
希望多d 人關心社會，少d 港豬
其次就有女

願這是最後一個聖誕